source:  
http://www.comic-zenon.jp/2011/01/xyz.html  
https://web.archive.org/web/20130424092524/http://www.comic-zenon.jp/2011/01/xyz.html  


## シティハンターが催す!!「縁結びパーティーXYZ」開催決定!!
城市猎人举办!!「姻缘Party XYZ」召开决定!!  

(2011年1月25日 00:00)

![omiai2.jpg](./img/omiai2.jpg)  
  

無縁社会と言われ久しい現代。そんな時代に家族思いの冴羽リョウが立ち上がった!? 傾くことで毎日を楽しくしたいゼノンは、漫画誌の枠を超えて今、世の中の縁を結ぶため、前代未聞のイベントを立ち上げます!! もっこりリョウちゃんとコミックゼノンがお送りする新たな雑誌連動企画。ぜひご参加ください!!  
被称为无缘社会已久的现代。在这样的时代，为家人着想的冴羽獠站了起来!?为了让每一天都快乐的Zenon，超越漫画杂志的界限，现在，结世间之缘，发起了前所未见的活动!!Mokkori獠和Comic Zenon送出的新杂志联动企划。请一定要参加!!
  
![](./img/ryo01.jpg)「参加費無料!大盤振る舞い!カフェゼノン貸し切りの大掣バーティー!」  
「免费参加!大手笔!Café Zenon包下的大掣Bertie !(译注：待校对)   

会場はおなじみ「空間の雑誌」カフェゼノン。席数100を超える大型カフェを貸し切ってのパーティーです。参加費はなんと無料! ゼノンはこうと決めたらとことん傾きます! 皆様に良縁がありますように!  
会场是大家熟悉的“空间杂志”Cafe Zenon。是包租了座位数超过100的大型咖啡店的聚会。参加费用竟然是免费的!Zenon一旦决定了就会倾尽全力!祝大家都有良缘!  
  
![ryo02.gif](./img/ryo02.jpg)「もっこり獠ちゃんあらわる!?夢の豪華2時間半!」  
「Mokkori 獠-chan出现! 2.5小时的梦幻般的奢华! 」  

ウェルカムドリンク片手に、主催者冴羽リョウからの挨拶に始まり、1対1タイム、アプローチタイムはもちろん、「A・H」クイズありで楽しくゆっくりとお互いを知って下さい。パーティー苦手だって方も安心して楽しんでいただけます。  
一手拿着欢迎饮料，从主办者冴羽獠的问候开始，1对1 time、approach time，当然，有“A·H”quiz，愉快地慢慢地互相了解。即使不喜欢聚会的人也可以安心享受。
  
![ryo03.gif](./img/ryo03.jpg)「参加者全員プレゼントあり!そしてカップル成立者には、さ・ら・に...!?」  
「所有参与者将收到一份礼物! 而对于那些成双成对的人，将 会 有...!？」  

参加者の皆様には素敵なプレゼントを用意しております。そしてこのパーティーで見事結ばれたカップルにはリョウちゃんから「サイン入りカップル認定証」が! A・Hファンもうれしいゼノンならではのパーティーに!  
我们为参加者准备了精美的礼物。并且在这个派对上完美结合的情侣会得到獠的“签名情侣认定证书”!A·H粉丝们也很高兴参加Zenon特有的派对!
  
![ryo04.gif](./img/ryo04.jpg)「遠方の方でも安心の土曜日開催!吉祥寺でお待ちしております☆」  
「星期六举办，离得远也不用担心!我在吉祥寺等你☆」  

パーティーは2月26日の土曜日開催。16時開演なので、少し遠方の方も諦めずにぜひ。時代に傾くコミックゼノン。漫画誌がパーティーなんて突拍子もないかもしれませんが、世の中を明るく元気にしてまいります。  
派对将于2月26日星期六举行。因为是16点开演，稍微远一点的人也一定不要放弃。向时代倾斜的Comic Zenon。漫画杂志举办派对或许有些荒唐，但它会让世界变得更加明亮和健康。
  
  
**【縁結びパーティーXYZ概要】**  
開催日:2011年2月26日  
15時30分会場  
16時00分開始  
(終了は19時辺りを予定しております)  
(预计19点左右结束)  
  
**【会場】**  
[CAFE ZENON](https://web.archive.org/web/20130424092524/http://www.cafe-zenon.jp/)  
180-0003 東京都武蔵野市吉祥寺南町2-11-3  
Open:11:00〜25:00  
  
**【注意事項】**  
※募集は終了いたしました。ご当選者様には、当日のご案内を記載したメールを送付しております。  
募集结束了。给中奖的人发送了记载了当天介绍的邮件。  
※参加者は6号以降の誌面に掲載されることがございますのでご了承ください。  
参加者有可能被刊登在6号以后的杂志上，请谅解。  
※定員に達した場合、募集を早めに締め切ることがございます。  
达到定员的情况下，可能会提前截止招募。  
※会場までの交通費は自己負担となります。  
到会场的交通费由自己负担。  
※パーティー終了後の交際は個々人の責任となります。  
聚会结束后的交往是每个人的责任。  
※真剣に良縁を希望の方のみご参加ください。
请认真想要良缘的人参加。  
